一人一樣超有用/超冇用既家務

摺衫
轉個頭又著返做咩要摺

吸塵

如果會拖地其實啲塵本身就會洗得走

摺被

無用：裸體圍裙煮早餐，因為最後食既都唔係早餐

好似話摺完仲易有蚤

就咁攤開係最好

摺被先係
摺衫至少啲衫唔會變咁皺

執屋

亂開嘅執完第日都會亂返

掛起咪得

咪臭系

掉埋一二邊就得

最好掛起 易揀好多

屋企冇咁多位

香港地住幾千尺咩

真

掛都可以掛得好貼 空間同摺既差唔多

屋企衫咪就咁掉入櫃

冬天夏天加埋衫褲加埋都三十件以上
你有冇你掛衫嘅圖嚟睇下,想學野

我常用嘅連收衫都廢事
不過我d衫算一半掛一半摺咁

自己住既好處